鍾培生vs林作 連登第一次民調調查

由於鍾培生同林作都有用連登
因此喺連登進行第一次民調調查
等佢哋可以知道自己嘅支持率如何

撐林作

撐鍾培生

兩個都唔撐最好兩個都重傷

兩舊屎 做咩要揀

垃圾po

兩邊都不了

完全揀唔落

有得屌裕美嘅話就支持作仔

好難揀，兩舊都係屎

我唔係要林作贏 我只係要見到條三世祖輸

作仔eq 口才👍🏻

你做邊間PR?

調你老母
兩嚿垃圾關我撚事
關注番義士同47人

拉

一齊屌裕美鬥快射pls

連登一日開幾十個佢地嘅post想點，如果到9月佢地打日之前再開新post就全家死絕!!

林鍾兩個孖住係大宅, 邊上連登邊嘆咖啡, 係連登仔先會咁傻鳩

拉